【ViuTVsix96直播】香港 對 巴林 9/11 8PM 旺角場 2

冇力

好大聲黃威

做乜撚野

中國輝

你老母

輸鳩埋

輝又爆粗

樂仔同我都引走左

呢球輸羅素同葉鴻輝

屌你牙輝

空到...

輝又屌你老母

換謝家榮啦屌

球霸保護唔到防線

中國輝垃圾到

屌

換謝家榮啦

黑氣石鄭展龍

Kin out

中國輝講咩老母？

口形 係度 講屌你老母

屌你中間空撚晒

我屌佢呀

一換走黃威..

重有球霸

鄭展龍係咪金牌打手
又坎頭又地堂腿
好少見到西亞佬踢波踢到咁驚

就係衰你又出去標

點解咁空比人推

粗口輝

老師

幾個圍住一個跑

半隊華人啦 , 開心未

啊輝...

真係輸禁區頂

牌呢屌你老母

同意

球霸失位

淨係追波囉
車對羅馬果場咁

輸龍

子彈 左羅真係廢撚到 選佢兩個都唔選禾國

唔出av?

中間標到咁

差d

爭d

消失 隱形

輸波真係可惜

btw , 頭 70 分鐘 係近年港隊最佳表現

咁都扮野

no card ?

你去守囉

冇帶牌出黎

有樂仔，唔知球霸衝出去做乜

on9

比人單個突破到無人封前面

妹祖妹慢左

又扮

羅素

禾國同kim以前打過交，所以一定冇

球霸比人拉走哂

半隊土炮，踢得真係好

屌你老母又係輸葉雄輝
廢撚到 好心吹奏都搵個好少少丫大佬

on9 咁都要扮

唔夠葉鴻輝勁唔屌得佢

死mk

西亞奧斯卡

又拖時間

戲子

李毅凱唔撚拍落去 on9

喺香港仲有邊個好過佢？

西亞狗又扮野

越吹越大

中東佬真係好鍾意扮野

未踢過職業波唔可以屌波

李毅凱

咪屈

關撚事
呢球係咪膠呀屌你老母

換完人個一刻唔集中
不過中國輝應該要救到

我都見到

冇人包

做防中最忌係禁區頂跟人走左出去

龍仔入波追返粒，小弟以後做傑志球迷

yes 輝應該要救到

都唔知金狗用邊隻眼睇波

香港馬放球霸係防中 廢金都學 真係夠在地化

推

肯定無得永續亞冠囉

就算佢真係香港最好既龍門 點解唔屌得？

救到
唔夠力托出界

19歲好似29歲咁

鄭展龍斬到咁9樣

其實失個球好冇運，幾個夾埋去都比佢格硬通走左， 之後咁就比人拐大位

我島都贏巴林la
hk
辛祖入波未

你唔反傑我心足了

凱不如掛靴啦

又係佢

咁其實佢都拍倒
但係落左西

19 歲就扯唔起

屌你波都斬唔起

都唔會係屌龍門啦 空晒任射

金蛇換錯左妹祖入黎

入波助攻個兩個勁過哂港隊 wo

轉行打拳

西亞狗

龍仔入波我請會員龍囝食bigmac餐

失波緊係屌個龍先

梁大佬，晉銘，學銘任何一個都好過佢
打拳

佢個下跳唔起

痴撚線
空哂任射呢球都應該救到啦戇鳩

上場我島都係反勝

屌咩

0-2

繼續屌啦

molamola

呢球就真係輸中國輝喇

撲到都入係樣衰D
空晒任射肯撚定防守球員問題大D囉

輝出黎做乜撚野

0:2

mola mola

解到咁

出後生啦

龍門

又係中國輝 冇得兜啦？

香港隊贏唔贏到我島？

又比人入一粒

有高就好，屈速都夠

柒咗啦 葉鴻輝

屌你老母奠展龍

艾里奧

依球關個龍事未呀

出得太早啦

呢隊巴林有無邊啲係歐洲外流或者踢亞洲強隊？

成班垃圾

人類總是要犯重樣既錯誤

廢金係咪想放d土炮出黎柒完 之後可以光明正大用入籍兵

中國輝出黎解圍踢番去中間

散哂

乜勁清波

冇屈啦 一出即輸2球

辣殺

又禁區頂

今次真係冇得講
解到咁撚差 仲要唔知做乜鳩衝出黎

冇左腳

龍仔
牙輝

輝回塘

兩球都輸佢

Alright, KIMOUT!

D後防

兩球都係輸輝

兩球都鄭展龍犯錯在先

輸中國輝

你話佢企咁出做乜

乜撚嘢嚟架

變左東方mode

企咁出

冇左腳就右腳向邊踢啦

清得唔清趣
但都無野由咁遠回返去

同雷文迪同級

失晒位

開唔到生波就收皮啦

人地啲射術勁到 港隊真係廿年都唔撚識射

經常出迎，的確係佢優勢，但間唔使會柒

龍門跳彈力差左d

前面有人企出黎做乜撚野

無咗黃洋中場防守真係有差別

艾里奧mark人自己轉身走咗

輝哥廢撚到

講到係對面射球世界波撲到都入咁 射成咁點都要救到啦下話

輝

無人勁過輝
所以唔屌得

呢球輝根本唔駛上去封波

繼續煲英雄輝啦

輝哥啲企位係做乜鳩？又唔係唔知自己矮

東方d霉氣帶埋黎港隊

大佬想講咩

一早話佢唔夠班
tsun dai一定好過佢

問題係換走黃洋
今日黃洋做晒大部份防守工作

好on9

冇 成隊都係踢巴林聯賽

我想踢港隊

選av又唔用

viu tv 成日話香港踢得唔差。但下半場真係比人禁住屌

企出D 多d神救做highlight球王

我驚你睇住鵬哥縮手會心臟病發

咁撚多人喺禁區入面 你斬去禁區頂做乜

掂親波都柒

搵個英甲黎比

正解

金 SIR 好波

一換班華人 港隊就露哂底

無野講啦 ?

黃洋 + WW + 樂仔 唔錯

左腳解圍失敗 然後又太早出嚟封位

巴林 其實係邊

想知血統撚有咩講

球霸踢乜撚野

我真係恭喜曬你呀睇咗場垃圾波

想問呢場輸係咪東亞第六已經無望？

廿幾三十碼回傳

屌入籍兵

葉鴻輝踢左咁多年 隻腳都係咁撚廢 龍門球都開到咁 不如好似學界咁 搵個後衛幫手開啦

人地下半場先認真

波斯灣

呢場係友賽，鵬哥應該唔會犯錯

Kim out

謝家榮囉

我以為換球霸出黎踢中堅，列斯奧拉上去踢防中，點知擺球霸踢防中，廢金真係

半場J出事

劉學鉻點解唔選。講防中，佢有身型喇

好撚過班盲粉鳩煲英雄輝自high

光明正大用入籍兵

未夠班呢啲關鍵爭亞冠位 亞洲盃先選黎柒

請準備謝家榮接班.......
中國輝輸2球都關佢事
第1球根本飛到位，手力太弱擋唔到
第2球班旁述話鄭展龍回傳搞到輸
關佢撚事咩，中國輝唔識左腳咪清邊......唔比人回傳就唔好打龍啦

長知識了

關咩事 70 分鐘前 港隊表現得好好喎

只係一開始換人 就 on 9 9

卡塔爾 沙地 中間個島仔

回傳有咩問題又唔係唔到位
06 世界盃決賽森保達都係咁回比保方

唔出後生又有人屌
出咗又話唔夠班

前日d人話tsun dai 港超料
e.g. 有所思事

樂仔冇左WW同大哥，心諗成條中場做乜事

KIMOUT!!!!!!!!

鄭展龍，李毅凱逆轉球賽

人地都講左70分鐘劃線

亞冠一早898左啦

好彩今日係友誼波

睇來香港足球已落後台灣

金威

金威子彈唔叫後生

成日屌阿鵬, 今季最佳門將葉雄輝失左幾多球? 做人公平D好, 俾阿鵬踢先係合理做法

左羅呢下跳舞呀？

今場書龍門姐 講真踢得唔差

金威送個波俾人

手球先見到金威

政治波

Kim錯左擺英雄輝正選

冠忠個光頭防中有冇得諗？大大隻

無ww cool波 死得
龍仔未夠班

港隊 is back !

只計本土華人一早已經落後左

小傑仔青訓
有咩資格話垃垃？

繼續進攻黑洞:辛祖

一個關鍵時刻派膠，一個關鍵時候爆 seed

出鵬囉

呢場完全證明華人唔撚掂

左羅出黎搞笑

痴線 ... 你係咪 70 分鐘後先睇架 ?

港隊真係練兵有哂成效
最後擺明放水

你out啦

下半場已經俾人撳住砌，最多咪守得好

講緊龍囝

on 9?

王振鵬精華

係時候退啦英雄輝 回哂塘

不過Kim 真係on9。羅素打前真係唔知咩打法

逐個職業球員比，香港直頭無得比

樂仔、黃威ok既，係後備換出黎果d

曲直難分

前面冇左jordi 後面黃洋就出事

2013

本土黎計 黃威係ok嘅

條撚樣去 yo 女啦

再睇下今季對飛馬果場

黃威球底好好J

正式宣布

我島>香港

前場無小明，中場無黃洋
加埋子明同隱形戰機，防守能力差太遠

第一次踢，算啦

人哋要吹奏支那輝咪唯有搵膠鵬出嚟頂

唔會話龍仔，但kim係on9, 選一個先踼得幾場職業波既𡃁仔入選港隊

睇得港超多，以為佢係查維斯

垃圾香港隊 毫無組織
睇落去就好似望住個第一次打FIFA既人
係到鳩禁個手刺

今年聯賽計其實鵬唔係好好多

今季佢爆左幾多SEED? 本地賽踢左8場失13球, 數據冇得呃人

有無睇亞冠對越南仔果場呀

事實香港下半場換左人之後差左

樂仔真係無謂吹奏佢啦
係有啲硬淨 但用波完全唔得
decision making又差
反而ww真係好大進步 如果無比盧琳斷腳既話

太多回後

吓
鄭展龍今場打得差唔代表tsun 踢港隊會踢到曉飛囉

香港隊算係咁, 好勤力

佢港隊對強隊不嬲會爆 seed

連基本中鋒停波走位都無。唔好講話玩燒味踢球

exactly

年年都派膠

下半場先睇場波？

黃洋大哥真唔好緊要

你話完場之前打返場交都叫值回票價

上年林樂勤表演咁好唔選 依家關鍵兩場選個幼幼

對烏茲別克陰鳩左ky 拎紅

有人屌呀嘛
唔出又話死攬人
出咗又話返唔夠班
咁家陣踢得嘅係咁多 你要定唔要呀

無話鵬好
只係覺得佢好戇鳩
葉鴻輝嘅膠都可以講到佢無錯咁
因為佢最勁所以就唔屌得

證明港隊正選同後備差幾遠

台狗2-1巴林
港豬

葉鴻輝根本連波都未斬得好!!!!!

又咁講
龍仔去到最後幾分鐘鎮定返係好左

辛早仆街死啦 垃圾

換左金麥基對面連波都幾乎掂唔到

今日成功打柒兩名西亞仔 is ok

呢場呢? 兩個八球都有一定責任, 特別第2球。支持球員唔緊要, 公道D去評論。雖然我知去到季尾佢又會係最佳龍門然後佢上台又會話佢唔值得拎呢個獎

感動既係，大家終於支持我一直主張既想法

失望
Kim out

港隊由60分鐘開始冇進攻過，下半場早段仲睇得出玩控球小組戰術，之後猜失幾次比人打反擊已經開始組織唔到。
反而巴林就順應將防守反擊轉做側翼攻擊， 中場完全唔得呀，要組織冇組織，要反擊長傳又冇，除左攔截做得好， 前面冇攻擊點，究竟出辛祖係咩定位？ 頭槌？反擊跑狗？ 第一點再分邊？ 出親辛祖都覺得打少個，我要高凡算啦

SKIP晒中間其他人
直接上謝家榮算啦

中肯

防中+攻中+b2b

agger

同意 頭四個真係好撚廢

斬咗咁多年無進步過

本地得黃威 樂仔打到正選 其他都係

冇黃洋既中場得啖笑

夏志明同羅港威出左黎之後先發現帥同小明既好

我就咁睇 中國輝經過上年亞冠同聯賽亞軍 上季開始已經狀態差左 因為失波多左
今季直頭唔洗講
反而膠鵬個勢真係越黎越穩定

最撚好笑 對老禍呢d真係弱隊唔俾班新仔試 呢場換泡泡龍 球霸 呢場巴林明顯為黎巴場波練兵 你廢金依家先出

好多時半場都唔過

佢不嬲ON9

子彈港威辛祖算撚數啦 展龍後生俾多次機會佢啦

睇完呢場好想去捧港隊場, 好勤力好有鬥志

講咩今季呀，上季傑志冠軍，鵬失左幾多球，輝又失左幾多呀？最尾咪又係輝最佳龍門

如果要用妹妹打攻中，不如用av好過。
打完今場，起碼知道西亞球隊係點樣打。廢金下場唔好再玩嘢

on 99

子彈港威球霸 依三個咪撚再選啦

星期二見

之前都試過友誼波出正選認真波出新仔啦

西埋辛祖唔該

見佢今場開龍門球推哂班隊友上去，點知半場都斬唔過 得啖笑

係要咁出架喇

係最後兩強都唔入 仲未計謝德謙破不失球紀錄

唔好出左羅同子彈已經好好

呢兩個哥哥有參與過場波

用我換黃洋大哥之後就瀨哂野

維園球王防守果陣遊魂

屍徒幫唔到中國輝

now好有深

上季大熱真係謙

永續亞冠係咪已經失敗左?

雖然妹妹都唔係話好
球霸龍仔係有犯錯
但起碼有參與

左羅完全係消失

香港d friendly安排不嬲鳩

有個有料嘅龍門教練係唔同d

消失的子彈 隱形戰機

唔好嘈啦 輝同鵬而家咪差唔多

換完人之後角色根本唔同晒
球霸同樂仔兩個都做唔到黃洋hold波角色
中場即刻崩盤

數字上未